有冇人極易有頭痛？？

我成日一唔夠訓，第日起身好多時候都會頭痛，平時普通程度既痛係你fing下個頭先會feel到個痛，食止痛藥一陣就好，但有時嚴重個隻頭痛係唔fing個頭都一直痛，好痛，痛到會嘔，同埋個人係好精神，完全訓唔到覺，食止痛藥都冇幫助，會last 2－3個鐘，到底係咩原因？可以點醫／改善到冇咁易發作？痛到死個陣時有咩可以即刻舒緩到？

求解答

cancer

真心？